「光復香港」係日常問候語！

要將光復香港呢句變成日常問候語
同埋道謝/Thank You嘅替代品

7月起每當我去便利店, 餐廳 ... 買野個D時候, 買完野我都會講句 光復香港

雖然唔係所有人都有應我機，但都有不少人係會回我時代革命

最感動係返工個到有個看更啊叔，我次次收工都同佢講 光復香港，佢平時都會回我"拜拜"，但831之後，佢有日突然應我機，講時代革命

我想講，光復香港&時代革命唔止係口號同訴求。

係精神 係信念
係文化 係生活

希望大家都可以養成呢個習慣

光復香港 時代革命

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

光復香港

推

時代革命

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

呢句係用嚟問候黑警用

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

打招呼︰光復香港(早晨=hello=Guten Morgen=bonjour=buenos días=おはよう=안녕)

應機嗰個就答︰時代革命

推到Google翻譯機都要咁譯

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

SUPPORT

721 85 811 831

不如整一個手勢，或者符號。符號學係一門深學問黎